Microsoft 決定移除HomeGroup家用群組功能！

外媒報導訊息，從1月9日更新的Windows 10 Build 17063快速預覽版開始，微軟悄悄拿掉了一項功能-HomeGroup家用群組。

HomeGroup最早於2009年Windows 7發布時上線，之後就一直保留下來。透過HomeGroup可將家中數台電腦串連成為一個小型的區域網路，如此就能相互讀取資料及共用印表機設定等，亦達到互傳資料之目的。

就係呢個仆街功能
我d 咸野俾我roommate 睇到晒

未用過
利申 90後

以後要自己host file server?
唔係好熟,home group同”網絡”個tab有無 關係